有人發夢去了撐警大遊行 有幾點不中聽的觀察

發夢去了撐警大遊行，剛剛睡醒，分享幾點不中聽的觀察：
1. 在場目測有幾千人，甚至上萬。十六萬就太誇張了。
2. 參加者的年紀偏高，少有後生仔，但也有跟著父母來的小朋友。
3. 很多參加者應該是自發來的，不像是收了錢。很多人是搭地鐵來，然後搭地鐵走的，跟以前那種旅遊巴載過來的模式不同。可能有人收錢，但肯定不是這次集會的主體。這是大家需要接受的inconvenient truth。
4. 參加者中有很大一部分應該是警務人員，他們是集會中較年輕的一群，不少攜同家眷、一家大細出席。集會中也有一些外籍警務人員。如何辨識他們是警察？沒有多少人見到認識的朋友是會敬禮的。
5. 集會人士有很強的collective identity，真心認同警察，真心認同自己是香港的中國人。聽到一個中年婦女跟朋友論政，說看看G20峰會上其他國家都要給中國面子，就知道中國現在很強大。另一中年婦人說在『佔中』那時已經開始忍這些黃絲了，這次終於忍不住要走出來。有位叔叔說，剛剛有幾個黃絲混入了我們搞事，最後落荒而逃，『這些人惟恐天下不亂』云云。
6. 撐警人士也喜歡唱K，唱到《獅子山下》時，情緒是很高漲的。
7. 集會途中下起滂沱大雨，集會人士反而歡呼，不少人寧願撐傘也不離開。肯定的是，下雨更能夠激起他們的collective identity。
8. 有集會人士毀壞了連儂牆和中信橋上的貼紙標語，卻建立了一幅撐警的連儂牆。
9. 在場執勤的警察對集會人士甚為友善，這是前所未見的。警察甚至在龍和道facilitate過馬路的人，警民關係十分融洽。

Pish

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

不中听

唔啱聽

完

理得佢收錢唔收錢
將聽日既野推上黎先係王道

來自該地球 post 嘅相

睇佢地打得咁用力就知好多根本唔係收錢做戲, 而係真心撐政府既廢老

比大家知 其實真係有人真心撐
同時都比大家知 社會上呢一班人唔係因為收錢 而係本身既素質如此...

我真係信呢班人真心支持, 而且可能好多係警員家屬.

第5點 係真
好多廢師奶係屋企悶會上utube睇 content farm 就成功洗腦

乜撚野素質。明顯你係大陸人。

證明有班人唔死都冇撚用

知己知彼, 百戰百勝
我哋要知多啲呢班人嘅心態
第日隨時連藍絲都 we connect 埋

知己知彼

好重要

這種人有一萬唔出奇

依家police force 都3萬啦

有三萬黑警
當一半係孤兒同絕子絕孫
有一半有家庭 同肯出一個人
已有一萬五千人了

所以我覺得有戰線負責處理呢個群組既人 會對年事長遠好有幫助
例如收集佢地黑材料 搵人混入當中 或者內部分化佢地
如果我係高學識既警察 真心不恥為伍

實有真心
有時行過公園都聽到一班廢伯係到屌後生搞事

佢PREPARE左咁耐, 得呢個人數....

無論係大陸人定係香港人，係宜家宜個moment支持我地嘅就係好人。

Agree

利申：中文差既香港人

咁咪岩囉 真心既廢柴大雜燴

好彩唔係遊行咋, 集會人群集中D, 無咁柒

又唔一定要黑材料
不過要了解動機心態, 出長輩圖或其他 tactic 時會準繩啲

督察全部都係高學識警察指揮官啦
唔知佢哋又係咪咁撚不恥為伍呢

同樣位置?有冇人守住?以彼之道還施彼身

target 唔同人
黑材料/ 柒野係for 輿論
長輩圖可以係for 中間派/廢老

我都知有啲叫做知識有錢人話想出去撐。

在這個世界總會有好人壞人
痴線的人 有唔同類型的人
黑社會都唔只幾萬人

極端的人
佢哋係佔小數

唔使為左佢哋傷心
灰心

大家要明白
真理 永遠是不會改變
講幾多次大話
都唔會變真話

支持正義永遠是多數人一方

唔知班人可唔可以再細分?
例如 撐警 / 藍絲 / 親共 係咪同一班人?
如果有分唔同 group/派系, 之間有冇磨擦或利益糾紛?

其實佢地生活係牆內架人 不會理個世界變成點 有得食有得柯有得玩就可以

有真心既唔奇，納粹黨到今日都仲有死硬派啦

推！

唔好每次都剩係話去藍絲集會既係收左錢，咁做同啲藍絲話反送中嗰啲收左錢有咩分別？

建議大家唔好比今日嗰藍絲集會 spin 走左，唔好掛住恥笑班藍絲，focus 返係71 上邊

班人唔係扮 係真傻架喎

乜都唔理嘅中立撚一定係最多

推

點解佢地就死都要搞年輕人
年輕人有下一代
佢地？都一隻腳踩咗入棺材
仲有 咁愛國又留係香港？

知己知彼

我哋應該小心應對…

書面語都反，我諗廣東話有好多都唔講得

Push

咁又唔一定既，n 年前讀緊書果陣。個通識科老師都係教素質

順帶佢睇落幾反落同100% 香港人。所以可能真係通識科個字眼係咁掛

推
要贏必須要面對現實
並唔係一味講佢地收咗錢就贏到
要諗下點樣提升民智

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

乜撚野叫蒙面法

一定有錢收

以其人之道 還治其人之身
中共用咩招 我地照抄

所以香港更加要爭取民主
社會永遠有愚昧 短視 無知既人 佢地永遠都會存在
重點係 唔可以俾依班人執政同主導社會 社會先會有進步

黄絲要接受香港其實有好多真心死忠藍絲。我識幾個名牌英中畢業外國讀大學係外資公司工作嘅死忠藍絲。未同佢地傾政治前我天真地判斷以佢地背景一定係黄絲。

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

一齊陷港剷！

一d都唔係唔啱聽
民主社會從來都冇可能有一個議題冇正反兩面意見 香港唔係北韓
分別在於 有班人係收錢黑社會 有班係俾cctvb洗咗腦嘅人 有班係殺人機器嘅親屬 有班係冇道德可言只崇拜權威嘅廢老

與其去聽班港共政權愚民政策下洗咗腦嘅人講咩
不如集中返 諗下點對付班黑社會/condom/港共政權

最認同第六點

簡單講真心膠無撚得救，只需另一個霸權先控制到

一定有人有收錢啦
隔離嗰個post都講咗

That's why 我哋長輩圖有用

素質應該係支那叫法，我聽開人講質素

咁撚多主張...

愛字頭話要立法無病唔俾戴口罩

中立係人之常情
人大左有不同負擔

但你睇下 200萬人上街
未上同無時間上街的
最小都過百萬人

大多數是中立人士
都係大家有力的支持者

我信係真心既
要接受到有反對意見

push

客觀
大家都要認清楚社會上的確有班友嘅立場就係咁
係盲目地支持守法，不搞事
仲要有奴性

但素質呢個詞係支那話（雖然台灣好似都有用）
總之唔好多講咁多垃圾詞彙啦，支那味出晒嚟

望下你自己個username先😅
Anyway:
「質素」和「素質」- 古德明

N年前通識？
我n年前中化都用質素
你係幾耐之前？

其實真，點都會有人真心支持政府

老老實實，如果有600萬人反，政府都倒台好耐啦

//發夢見倒好多人報了三個人，原本應該有五千四的，但聯絡一消失了，現在好無助，一日的汗水、
還有同行的老友認為我扼佢，我應該倒貼嗎？

垃撚圾 快撚啲死
以後絕不輕易讓坐俾廢老
副老骨頭一跌就散

呢16萬人就係保皇黨成日講既主流意見啦? 俾多4萬你呀. 20萬人好未?
咁少人就主流意見? 200萬意見就視若無睹??

其實好多人真係會俾cctvb洗腦，佢地真係會信個警案係去返工，而唔係混入示威者
佢地會信大部份人係暴徒

咪係，從來都係質素，無變過

唔緊要 佢地貼既野聽日會無曬

智取攻略：面對藍絲，不動手，贏輿論

一直都信有真心既藍絲
佢地支持政府係因為佢地信政府仲係為佢地好
繼續焦土就會打倒佢地
他朝有日政府開始強姦佢地
佢地就會明白
我地無需要做d咩

你去搵原文作者

藍與黃唔係蘋果定橙既選擇, 係良知同智慧既考驗

撐共既除左有自身利益 (出賣良知), 仲有咩都唔知唔理, 只係睇到中共好處既選擇性失明 (無知人士)

讀大學又點, 外資又點, 而家仲見唔夠大律師大學生撐共?

現役差佬,退休差佬同家屬
有兩三萬出黎唔奇

但有部分係收左錢
以前報紙都出賣過
所以證據依然要share
但係同時不能忽略有班真心無血性既人

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

若果呢批人真係咁真心相信警察現在所作所為
更加要幫佢地將警察呢樣嘢神格化
先能夠令佢哋嘅迷信意識突顯出嚟

其實好正常
3萬差人
退休/做過差人既可能成十萬
老婆仔女大機會染藍，即係二三十萬

有一個POINT好重要，點解廢老會真心撐政府，係因為好多廢老以前都係公務員，到而家都仲靠緊政府份長俸維生，坐係到，每個月幾千蚊，皮幾野都幾和味。

因此佢地好撚驚你地搞事，搞到政府有咩事就無錢出俾佢地。。

其實我成日諗到底點先說服到班藍絲 變黃, 就算淺黃都好 係咪好天真?

唔知有冇方法將真心撐警果班人(冇腦果班) 認同成立獨立調查委員會係為警察好?

我想問支持黑警嘅任何材料/牆收晒皮未

大澳車左兩車人出去集會，收左錢
梅窩岸邊插滿左國旗
離島區記者垂乳真峯報道

屌佢個username

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

例如我老細 佢哋全家都有學識又外國讀書但真心撐
我真係理解唔到

政府夠膽訂立幪面同頭盔法就等政變都得
烏克蘭革命翻版

其實真係好多人真心支持佢地
大家睇下身邊d親戚朋友就知

唔係冇用, 係唔夠

我公司好多有學識嘅都係一樣
所以唔一定係埋廢老
理解唔到

大家可以諗諗

可能會唔啱聽？
藍絲成日覺得黃絲唔認香港已回歸，唔認自己係中國人
但其實我係好自豪自己係香港人，亦係自豪嘅中國人，只係好撚憎共產黨
所以咪更要守護香港唔好好似大陸咁俾共產黨吞噬
捍衞我地嘅繁體字同文化思想自由

不中聽 ? 練好D廣東話先黎擾敵啦

當中有一個觀點好多講
哩個香港係佢地捱返泥
冇佢地冇今日

我笑而不語

篇文轉貼架

台灣先用二貨

兄弟爬山

佢哋唔一定盲目守法
你睇佢哋打人打警察刑事毀壞衝出馬路就知

你睇下班人如果真心撐法治就唔會行出去佔路

同港共一樣, 龍門任搬, 佢既法治只係打黃絲既佔路法治, 而佢佔路就合法既

呢樣野就係中國民族最on9既用人唯親, 口講英殖教落黎既法治, 公平, 身體就做出潛台詞"拿差佬, 呢鋪我就撐你既, 我幫你出氣你唔好拉我"

黃打藍違法, 藍打黃合法

跟本係一國兩制既mini版

其實為乜要講俾我地知 ? 知道左又點 ?

係有班人思考能力係低，同教育好有關係...
永遠覺得政府係對的，呢種人正正就係逆來順受

其實警察根本係選擇性友善

你講d野太深啦, 廢老只係會睇到佢地想睇既改圖, 唔睇都明佢講咩既TVB, 個個都腦退化, 遠古中小學畢業教現代大學生做野

講真，佢地中意撐警咪撐飽佢。我理得佢撐邊個？
正如我地聲討黑警，佢地都唔應該出聲去干預我地。

我地既槍口唔應該呢班黑警既飛機杯，
而係應當對住班黑警同個反智政府

獅子山下>今天我
第6點警犬勝

錯啦, 佢地既言論自由只係擋箭牌, 我地干預就犯言論自由, 佢地干預就合法合理

連登仔幾時先肯醒,自己戇鳩得罪幾多人
根本成班廢老出黎唔係撐黑警

塭人去拆撐警儂牆

想挑中東班恐怖分子機

所以你同呢班雙重標準既人講道理, 講法治, 講自由, 講民意都係哂氣

對流氓拳頭最實際, 邊度拳頭大佢地就去邊

根本好多都係警察家屬同埋退休黑警，入面有幾多個真正普通市民大家心中有數

設計圖片

諗緊
不過照我所知
警察從來想加多啲人工嘅時候
撐警團體從來係失晒蹤影
令到低層警員薪金永遠加得低過某部份公務員
唯有等下次公務員薪酬調整嘅時候
再叫佢地出嚟，同政府形成對立面
雖然我覺得咁樣都幾難吓，因為到時呢班友幾肯定唔會出嚟

知己知彼
警察防守既後方係世界邪惡軸心
點撐得落

呢班人睇嚟就係慣於被discipline,
而且社會穩定同埋做事循規蹈矩對佢地最為有利
自由呢啲咁抽象嘅概念佢地無法想像

但有趣嘅係佢地都學到自由社會自發遊行示威嘅 practice.
唱嘅都係本地歌
難保有朝一日社會穩定對佢地無利嘅時候唔會作反

佢地班仆街先係最賣國，最反骨嘅賤種。
港英收留佢地，受惠於港英時代的經濟起飛。

中國窮時就死落嚟龜縮係港英嘅庇護，賺盡英國的好處。中國有難時就去佬奶英國佬鞋底，需要共赴國難時，就唾棄中國人身份，有著數時就日日話自己係中國人，支持共產黨，班屎忽鬼幾時做咗共產黨員，當正個國家係佢地咁。

佢地只不過係一班幻想自己有特權嘅廢柴。

玩到最後可能都係玩，焦土政策

用盡辦法取消港美關係法，令佢地仲幻想享有在中國領土嘅特權

即係話呢個人數已經包括晒收錢出黎同自發出黎，代表對家既陣形得咁既人數

獅子山下>>>>>>今天我
第6點警犬勝

幾萬就收皮啦

唔知《獅子山下》呢首歌可唔可以做到 黃+藍 we connect 呢
我成日 FF 全部香港人/中国人一齊對付港共及老共

呢個有萬人？ 比半個維園佢地企都企唔爆啦

重要吹到16萬

唔撚洗同佢地傾乜野自由 乜野權利
佢地唔會明 好似同隻狗講人話咁
所以見到佢地 得3種方法
1. 唔鳩理佢 當佢on9
2. 直接指住佢黎屌佢老母
3. 打柒佢（要衡量當時環境同實力）

第3點 唔肯定 因唔用旅遊巴而搭地鐵已很普通 大家都識變通 又影到有人中途換衫等

係fb見到 勁on9
「我地好人好者，洗乜戴口罩。」都講得出
大佬 你撐警嫁 唔通警察搞返你轉頭咩

再報大十倍就係十五萬

神早知有人真心弱智撐政府，同理放落討論區有人係真心弱智而唔係三毛

咪就係俾人洗開腦嗰班囉

素麥撚野質啊？

怕就怕佢哋冇咁長命睇到真相

而家先知香港有咁多人係無人性？
傘運嗰陣睇得少咩？
唔好以為200萬人走左出來就證明香港人質素好高
我敢講剩返低既500幾萬，大部份都係呢類垃圾
香港人一早搵食搵到冇左人性
香港人質素依然奇低

紀律部隊55、57歲退休，仲有做下面D clerk, 長期係裏面做，都會有同一個文化，有一萬幾千唔出奇。

連isis都大撚把fans啦講真
自由, 民主, 作為人嘅基本尊嚴呢啲係現代文明嘅標準, 要香港進步就一定有心理準備
有呢班咁落後嘅人同你作對

真係有時唔想講都要講
中國有民主，香港先。。。講唔落去
班人個mind set一直停留响相信「阿爺講乜就信乜」
奴才心態冇得救。

同200+1萬人無得比啦
先得幾萬人

原來聽日林鄭會展有活動，唔怪得要早一日收皮

收到朋友既forward
各位，特別交通安排如下：
明天所有要入會展工作的同事及Contractor，需於2:45am 到達廣播道電視大廈集合。
準時3:00am 從廣播道出發。逾時肯定不候。不乘專車者要預咗不能入場。

要做咩自己可以諗下

事實上係有

有乜問題

有咩出奇，行街路過啲廢老都會有

負皮出黎講兩句
依家班廢老中產明知黑警狗西,都特登照撐搞鳩你班連登仔
成班人都仲唔自我檢討點解自己咁黑人憎

屌你老味 望下自己個user name 啦 仲好意思屌人 笑撚死人咩
乜撚野二貨。明顯你係大陸人。

大佬30000個差佬
一家大細出晒黎都60000啦
計埋d真心膠

佢哋同好多中国人一樣, 心目中嘅 "自由" 係代表 "我有做任何嘢嘅自由, 唔撚駛負責, 亦都唔撚駛你理".
而文明世界講嘅 "自由", 係代表整個社會所有公民, 同共擁有嘅自由, 而且 freedom comes with responsibility.
不過呢種對自由嘅理解, 係要經歷長時間爭取同覺悟.
自問好多開明嘅香港人都未必分得開 "自私的自由" 同 "普世的自由"

請用起底功能望望樓主咩料

如果你改變到佢地
應該可以研究到點樣醫好弱智
支那人係有鬼佬質素既話共產黨一早玩完

台灣先用二貨㗎

公民意識同服從權威習性既問題

無公民意識，唔明政府只係個管理處，權力來自人民
服從權威，見高拜見低踩
再加放棄思考，唔去諗發生咩事，好多基層既得小學畢業，真係唔識諗咁多，feel comfort就算

Point 4好圍爐feel

我見到差唔多嘅野
仲有一啲類似新界圍邨人嘅團隊

呢班人真心撐，我地無法改變。但可以做一些事來「懲罰」廢老，發起不捐血，不讓座，不捐器官等運動。

新移民+退休警

黎到香港就有公屋&綜援，比著我都會好多謝政府

個人認為根本唔洗理呢理藍絲廢老

第一：之前已經有巴打講過佢地5大特點
所以同佢地講道理根本係冇用，而好大部分佢地的立場都係冇理據去支持，所以佢地根本係病入膏肓
冇得救

第二：我地最終目標係五大訴求，唔係班廢老
所以個人認為應該集中去討論我地的目的，其他冇謂人根唔洗理

同佢地嘈同佢地糾纏根本對五大訴求有幫助，仲有機會俾犬有位入

歡迎討論

其實個遊行同DQ梁游個次反辱華遊行好似,主要動員嘅係真心愛國中華膠.

上智而下愚

先多謝此資料。

必須承認、有班藍藍黑黑的係相信自己

1. 大中華廢佬
2.受眾警察
3.無知師奶
4. 新移民蝗

好、重點。
1. 比錢好、相信好、吹風虛數先16萬5
2. 通常為利者、極為計算及愛惜自己
3. 建制無影

結論

1. 大多數人係我地、表態訓身的人
2. 絕大部份人唔想理、唔想落水、唔想歸邊、唔想表態、包括正反
3. 錢利不過少數

我反而諗點解係何妖吹雞。而唔係其他議員，仲有留意吓去既保皇黨既議只得幾個全部係比較低水平同冇咩錢，唔係核心個幾個，何妖背後咁進取，駁上位，至於咩位就真係唔知la ,但好明顯今日多謝何妖一個好強助攻，佢控制唔到個班真心痴既人

警犬都三萬人
淨係佢地屋企人都起碼十幾廿萬
屋企人實撐 講真

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

口語書面語都唔識分？

認同PT 1、

2黎唔止、係CHK PT 唔係終點

加過3、, 一定有歸邊、 後生廢老都係

長命D好、睇下我地老左會唔會變埋廢老

我數咗好耐，當每把遮有三個人share，都數唔到5.3萬人出嚟。

ok 明白 我有我地繼續

blocked樓主

據我觀察，有兩個可能性：
1 有政府直接/間接利益：做差佬
2 100%洗腦完畢，無得救，覺得中國最民主強大，其他所有人都唔抵得中國

我都唔明。
好灰！ 我明白有警察係正常。不過相信有嘅都唔敢出聲。
但我認識一啲同學係警察高層，佢哋係連大陸上唔到FB都唔知。就覺條例好正面，陽光司法！救命呀！佢哋好似活左係一個水井入邊！！
我地普通市民，都會知上咗去俾人拉，扣留扣幾耐都無人知。佢哋係盲咗咁

其實好耐之前已經有人話呢個係世代之戰來

一早知香港太多呢啲奴才
我地繼續做

如果歐美宣佈撐共人士 會被取消居留權及充公資產, 睇吓佢哋夠唔夠膽唔戴口罩

價值觀完全相反

道不同

佢地有佢地立場，同表達既權利既

敵人既敵人就係朋友

好難分化
大部份利益都係政府控制緊

就好似今日會展個show停咗
你估下冇錢賠 有幾多仲係盲撐
但係賠唔賠基本上係政府話事

質素

出盡奶力加真心膠先得五萬（豪比佢偽進制）

我真係好撚驚

有人撐有人反好正常
相信有唔少係淨睇TVB去了解件事既人覺得企出黎抗議就係攪事

屌你老母咩叫"素質"呀？
扮香港人呀？

等等
正面D諗
話晒每日都有150個入黎
點解咁多年都只係得五萬幾行出黎?
莫非我地文宣真係做到野, 已經有成效?

次次民調都顯示年齡愈大，學歷愈低，愈支持政府，因為班友沒能力思考，要靠政府帶領，但依班人只會係社會愈黎愈少數，加上咁既質素，吹雞先得果幾萬人，今日發洩完咪又返歸做份狗工

咁愛國做咩唔死番大陸？

短期目標係, 可以無視
但要放長雙眼打大佬, 分析, 分化甚至 we connect 埋呢班人就變得好重要
分一小 team 人去做長期觀察 + 學術分析 (好似樓豬 share 果個 FB user) 未嘗不可

回上面、70-80年代

係好多大中華基因入骨入血

8964都係、何況利之所在、盡取好處個班

無關人性、
支持血脈、支持中國、係理所當然

唔係、掛口邊

你係唔係中國人、炎黃子孫ETC

民族主義、何來邏輯理性、何來道德人性。

言畢、要中共亡、先了解中共
因為佢地立國係靠尼套。

深識人性。

ture

叫有幾萬，叫大家唔好輕敵咁啦

你估民建聯真係全部票係買番嚟咩，其實香港真係唔洗講團結，你唔好諗住花心機同呢堆人講道理，根本上價值觀唔同屋企有呢類親戚呢，大家識做既就不討論政治，唔識做就不相往來啦

朋友去咗話我知
基本同你夢到嘅一樣

好撚多操口音廣東話大媽
真心覺得警察受苦 覺得班漢奸係暴徒

警察用暴力係英雄，要比禮！

我都好尊重警察，所以我撐成立獨立調查委員會，查清警察有無懢權，還好警察一個公道。

佢地都仲信警察係正義使者
警察唔會無緣無故打人,一定係你做錯野

其實 YouTube 嗰啲真係 content farm.
作篇文做跑馬燈 整個背景得閒換下 再加首音樂
就可以收廣告費

亦都有一班入唔到煲底嘅手足

我都諗左好耐呢樣野 我地成日講自由 有時諗其實佢地做呢D柒野 都係佢地既自由
但自己真心好睇唔過眼 好唔想個社會係變成撐政府既係一班鳩人或者唔講道理既人 而我地想爭取我地認同既價值果陣 又會被人打壓
所以諗緊點先可以羸佢地 無論用任何方法都好 (當有一班真藍絲係政府死忠既時侯 我地可以點做? )

第一屆

同意，做分析了解據佢地思路想法係好事

但同佢地硬碰硬我又覺得冇必要

打佢一身只會令佢地立場更堅定，俾佢地打就更加唔抵

分析完要有人跟
因為好多時 點解輸或者人地點解唔理我地既訴求 就係因為佢地知道自己有一班死忠 而我地又搞唔出咩花樣

最有效係同自己屋企人講解
減少撐警嘅人
至少局限佢地只係警員家屬
3萬警員比盡你12萬家屬
我地有200萬
如果同你親人講解成功
分分鐘300萬 400萬

Yes
整多啲

呢堆人個道理就係你唔搞事冇人捉你啦，呢種各家自掃門前雪既中國人劣根性好難改，你同佢拗都晒gas

認同 說服屋企人真係好緊要

好多廢老都睇電視睇上腦 覺得警察係代表正義

你都硬膠，係咪要地鐵，機場，餐廳個班服務業人士都走出黎先叫高質素。
你咁諗法其實先係低資素人士，呢個世界上實有唔同聲音，你應該要説服其他人加入自己而唔係屌鳩人質素低，咁樣做反而係反效果。

文革式分邊一觸即發
點算

有咩咁出奇
新移民不嬲都唔受歡迎

我第一屆老師教都係用質素喎

鬥死老野係無可避免既事

正常, 黑警屋企人都唔撐自己ge話仲點厚顏無恥咁做落去

一早知啦
被洗腦嘅癈中癈老
共同點係冇批判思維
冇乜讀過書

咁我唔g 其他學校點啦
不過我覺得有d 字眼唔一定係大陸人先會用既，所以唔駛一見到就屌左先。
利申定，天滅中共，我係5毛就死全家

支持一切幫群眾走出回音室效應既觀察

教育水平越高 越唔會撐警
另一點係獨立思考

唔好俾家用叫政府養返佢

質素呀
露底啦

質素啊 唔識中文？

佢地撐警 最尾兩項一定啦

Wfc呢班人
有彩咪攞 有事上黎割蓆快撚過張建宗啦

On9樓主
個班一定係三毛

警犬既社交圈子其實好細，通常都係自己人一齊玩，所以佢地活係自己既世界，圍爐取暖
再加上呢d撐警組織同警察工會不斷洗佢地腦
我諗佢地真心覺得自己係執行任務所以冇做錯到
香港警犬有3萬人，連埋佢地屋企人，個集會有5，6萬人都好合理

"4. 參加者中有很大一部分應該是警務人員，他們是集會中較年輕的一群，不少攜同家眷、一家大細出席。"

呢班自發出黎，我信

"在場執勤的警察對集會人士甚為友善，這是前所未見的。"

對同袍可以唔友善咩，合理

echoing chamber

呢招好

多數人暴政

多人支持不一定正確

因為呢個世界蠢人總係比較多

世上總會有人喜歡伏櫪權威之下, 視其他擁抱自由意志既人為仇寇. 不過佢地預備左咁耐, 都係得咁少人又真係有D意外.
香港警員總數有成三萬幾人. 當你個個都係獨生子女又一世孤寡. 有D仲要死埋老豆老母, 咁都起碼有五萬家屬. 吹晒雞都係得果少少人, 會唔會羞家左D呀…

第10點其實係廢話黎
佢地係撐善 唔通D差佬會對佢衰咩

對, 分析完要有對策, 有對策後要有行動

你誤會啦，我唔係話佢地冇出來遊行所以自私，而係想講事實上香港人有好多都係低質素，剩係識諗今日放工，聽朝返工會唔會俾人阻住，只要聽日生活有機會俾人影響，就毫不留情話人廢青暴徒漢奸走狗要捉出打靶，只不過今日冇出來撐警集會而已

如果你有心說服嗰班人撐你，我欣賞你毅力，但你必然失敗，因為班人係唔會改變，因為班人質素低

呢班你極度自私
唔會思考你講嘅問題
就算有下一代，佢地都只會以自己利益為前提
咁當然佢地弱智架麻，點會識得分析局勢
總之邊度有著數就係皇道

大陸人係到開post

學好啲廣東話啦

不中聽？

素質？樓主係咪大陸嚟既新移民？

係一個獨裁既體制
呢d所謂親建制既聲音唔係代表支持意見咁簡單
仲要係黨國機器包括紅媒日夜洗腦+歪曲事實做成
個d廢老只係棋子
所以我地更加要目標為本、對準背後黑手

成個post 係轉貼人地既文章 標題都唔係我打
btw 不中聽 ＝ 唔岩聽
有咩問題？

我既觀察都有一點。佢地成日都會高舉民族主義既旗幟，仇視外國，反而寛待自己政府

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

地獄直通巴

你老豆咁樣害自己個仔

推
知己知彼 先可以對症下藥

大部份會行出嚟都係同黑警有關
例如黑警家屬
真心膠係有
我都識唔少
佢哋係好傳統信奉權威嘅人
黑警、支那呢啲象徵權力嘅符號
係佢哋心理上依靠
簡單講係鍾意狐假虎威
服從權威係佢哋由細到大嘅做人方向嚟
所以佢哋唔會理解反對權威者嘅心態
當權者嘅決定係一定要服從同支持
點解會反對？點解唔聽話？
只能夠用「收咗鬼佬錢」去理解
同呢類人講自由、民主、法治呢啲概念係無意義
佢哋嘅信念入面只有聽話、勤力
所以好難溝通到
《獅子山下》正正係代表佢哋嗰種價值觀
鼓吹勤力、死捱爛捱
唔好埋怨就會成功
後生仔示威嚮佢哋眼中就係因為唔聽話、唔肯捱、懶

關於第九點
我曾經嚮建制圈工作
以某建制議員助手身份接觸黑警
可以同你講班黑警係對我係超級Nice
我第一次見到黑警個態度仲好過五星級酒店侍應
所以話香港黑警無政治立場真係笑話嚟

大家唔好再執著呢個字啦..不如留力聽日支援啦

有光就有影，無人唱反調先奇怪
由得班白痴自己玩飽佢
佢哋永遠係少數

點解要咁辛苦將香港變成大陸

成班人圍你都無諗過還手
香港人太和理非真係

竟然有咁多人真心撐先至最恐怖，可悲。。

有冇得屈尻返佢哋 話佢哋係為咗見譚詠鄰同鍾鎮濤先去 而唔係真心撐警
我知我好on9但俾佢哋屈得多就想用返同一手段對付佢哋

巴打好波，客觀分析撐警人仕情況。

即使唔啱聽，呢個社會真係有人真心撐警，撐共產黨，撐中國，撐送中條例。佢哋唔係被利用，被收買。

而現實係，即使有日香港有真民主，都會有人有呢種諗法。而如果佢哋係大多數人，佢哋都會勝出民主選舉。

如果我哋要贏，一定要更高一個層次，要更多人支持我哋，所以人數真係關鍵。

希望連登仔做咩行動都好，都要考慮每個行動會唔會影響民意去向，即使連登仔有幾啱，只要民意跟唔到，到最後都係輸，因為民意正正係民主既真正意義。

屌你老母

知已知彼

所以我覺得唔需要成日PO D 藍絲野上黎
呢個世界就係有中共黨員, 淨係新移民都唔只2萬啦, 仲未計警狗家屬

我地針對既應該係777, 開槍警, 盧狗

發夢今日點幾鐘見到好多白藍衫人喺天后聚集, 9估唔知係咪有錢分

另外,係好多休班警約埋一齊去,仲好自豪咁多人出嚟撐
利申,有警察fd fb post集會照

我都深信有唔少深藍, 愛黨藍豬 去集會

認同

黨員, 同一大班被洗腦(成日話外國勢力),
佢地成日覺得民主自由係美國專利/西方專利
你追求就等於反中國, 反漢族, 所以佢地成日都鬧漢奸

仲有大量所謂中國崛起打丁片.
更加洗佢地腦覺得外國想害自己民族, 所以迫人民主自由
二元思維, 放棄民主自由, 認為民主自由係邪惡, 係搞亂佢地所謂既"維穩生活"

有呢班支那狗就知大把可以搵食
昆撚佢地又易，同埋都要有班狗洗廁所先得

同意，的確佢哋做咗好多洗腦嘢，如果佢哋真係做到大多數人都支持佢哋，即使今日有民主，贏既都會係佢哋。

點先反洗腦，or 洗返佢哋腦？有冇巴絲有諗法？

其實都係繼續做文宣,
揭佢地瘡疤, 好似有線中國組,
但可能要簡化少少(太複雜佢地唔明)

所以資訊戰先係現今社會最有力既手段

話你地係黑警真係無講錯 大細超到 唔好再講你地只係打份工 屌曬你地老母 話你地警犬都影衰曬d狗

好多巴打絲打屋企都有件,好正常

係, 仲有好多比較懶, 無去到

屌 真係好撚ON9呀
明唔明咩叫自由呀 蒙面法係乜9嘢呀
到時醫院醫生護士都唔帶得？病左唔帶得？
你以為依家係文革時期？去批鬥醫生帶口罩啦
成班懵撚

咁睇連維園都填唔滿，一定唔過10萬

同意，繼續文宣應該係最好，尤其係當時d保民生穩經濟長輩圖咁。

同埋我有d主觀感覺，覺得近幾次活動（黃藍都好,包括今日撐警活動），有d做多錯多,越做越俾人壞impression，越失民心，而且越失去政治能量。唔似69, 616，長輩圖，同眾籌登報咁positive.

的確有班港豬真心撐警，佢地唔會搞事
佢地想社會平靜，但就係覺得我地嘅行為係搞亂香港(屋企兩老就係咁)
雖然唔支持佢地，但我都會尊重佢地表達意見

但搞事拆壇吐口水打記者果班，大部分唔係藍絲
只係一班收咗錢嘅廢老，有啲可能黑社會
呢班人就嚟入棺材，佢地冇嘢輸
對住呢班人，唔好勞燥，但一定要識保護自己
人多嘅話可以同佢地對峙互屌，佢郁手先打柒佢地

豬隊友失控現象,
所以港共而家冷處理, 防守狀態,
想等我地都失控, 搵到弱點就攻擊

但唔係少做少錯, 唔做唔錯,
所有野都繼續要做, 只不過要三思同不斷檢討

香港大把萌塞廢老都唔係第一日
有乜值得推咁多頁？

認同, 佢地有時間冷處理
就越會逼我地有可能出錯
希望大家行動前要了解喱點

另外我地都要將淺藍同埋一部分警察拉埋過來
借共匪個一招, 團結一切可以團結嘅人
個運動先可以長久行落去

可能你話我灰黨,
但將一部份警察拉過黎, 都幾無可能
如果佢地係顯露出一絲對義士們, 示威者們既仁慈,
佢地應該都好難生存係佢地圈子入面.

但唔排除有好少部份有良心真係劈炮唔撈

呢個世界乜野人都有

其實政治既野係無分啱與錯，
有人想要民主自由，
有人想做奴隸，
都冇問題，
但係唔好享有極權國家冇既權利，
例如生果金，醫療卷，2蚊搭車。
大陸果種洗腦係勁到你唔信，
佢地覺得我有飯食係共產黨比既，
我有屋住都係共產黨比既，
可以參考北韓人。

其實我唔多同意將成個警隊放喺對立面。

將警察放喺對立面，只會令成個警隊，佢哋家人，同埋傳統警隊支持者成為敵人，人數其實真係唔少。

同埋係咪可以用文宣宣揚愛前線警員，多d同理心，多謝佢哋為我哋維持秩序，即使管理層/政府不仁，佢地依然專業等等，等佢哋知道市民唔係針對佢哋，咁樣係咪有少少機會 （多就唔敢講）令佢哋都有多d同理心，令佢哋家人同支持者唔會反對示威者？甚至支持我哋？

補充一句，我唔奢望佢哋會金手指篤某幾個黑警出嚟，or爆管理層大鑊，不過即使可能只有1%機會，係咪都係好事？

經歷左2014, 2019
得罪講句, 我覺得呢個想法真係幾天真

當然你可以咁樣做文宣, (各有各做精神)
但現時情況係 每日都衝突, 每日都係對立面
唔係話我地追求民主自由, 放佢地係對立面,
而係港共控制住佢地, 佢地圍內成個氣氛KEEP住去咁做,
將示威者放係對立面

唔好傻啦，經歷咁多野仲咁諗？ 根本佢地所有人都根本係個機器，無思考既機器！

係天真架 佢哋的確係將我哋

只係我諗緊，假設佢地加埋親人，加埋支持者有三十萬人，如果我哋既回應係將佢哋放喺對立面，咁就有三十萬個敵人。

但我哋回應係正面，會唔會有部份警察，親人同埋支持者就唔係敵人？

純鳩up, 正面L

我覺得佢哋有d人係有思考喎。點會全部人都無思考呢？

知己知彼, 百戰百勝
好有用的觀察, 謝..

所以CCTVB 一定係頭三名戰犯.

毫無疑問啦

但為了一份穩定既工，好多人會選擇沉默到底。

點解呢個POST 會咁多正皮 仲要係出於警察都有好人既非事實理論
5年前 一樣有人做呢樣野 咪比係比人打到狗咁 而家應該升埋
6月 幾多手足比人圍毆到頭破血流 開槍對頭射? 中信謀殺案唔記得左?
今日 警黑合作 同5年前10月3日一樣
到而家仲話拉攏

人地單單為左份工 為份糧 同埋警隊入面既立場 已經有足夠原因選擇沉默
更加唔好講班狗根本仇敵我地班手足

出於警察都有好人
<- 樓主邊一句有講

正皮應該係認同,
樓主所講, 香港真係有一班真心撐警, 深藍港豬

人地單單為左份工 為份糧 同埋警隊入面既立場 已經有足夠原因選擇沉默
更加唔好講班狗根本仇視我地班手足

現職差佬都有三萬個啦
小事

破壞義士尊重不可忍

冇錯
好人定壞人唔係睇出身係邊個國家

其實去得撐警都係深藍，
要令佢地轉陣營係好難，
呢一班人收下口，唔出黎表態已經好好

扮支那狗仲可以教訓下黑警一舉兩得